認真求教。月供2000千 有咩可以投資

真心求教
唔洗同我sell保險

2000千
即係2000000？

儲蓄保險啦

高成本

992

死開

但買唔到1手喎

月供股票就係比唔夠錢既人去買股票

每月2000去買咁

碎股無咩人要喎

學識，技能，專長，性經驗

我要錢滾錢呀

投資你個樣

擺落洗衣機囉

認真呀

推

係呀，樣好咪選港男/做model/揾個富婆食軟飯 揾到錢啦掛

每月拎2000買利狗對家
長買長賺錢

月供盈富基金

以太幣

股票？

係 月供有平均一成本法

但有碎股喎 難賣出

月供得$2000一定要長期投資,供到一手手先沽 如果想短線投資月供唔啱你

仲有碎股平4至5個位就沽到 一啲都唔難沽

姐可以供到正數一手？ 例如一手有100股 會唔會下次供完股數會係101股？

點解仲會有人想答？

會 一定會唔齊 咁咪沽100股囉碎股咪放係到

我太好耐性

投資係長線 你要穩定又有盈餘 確實係做saving plan分紅最好

沒有最好嘅投資只有最適合嘅投資
要諗下點解要投資？投資年期幾耐？風險接受程度去到邊？ 同埋自己對投資嘅認識有幾多

保你老母咩 死開啦保險

1.我想錢滾錢
2.長線投資
2.風險接受程度高 輸得起。

保險都係一個好方法

我買股票 好過保險一百倍啦

如果一路係咁升唔跌唔渣火棒 係既 但留意番你本少 買得d咩

2000k

對投資唔熟嘅就 問多啲學多啲啦閉門造車過份自信 呢啲都係投資嘅大忌

QQ

我係你嘅就月供盈富基金再配合低買高賣

2000千6年內可供完九肚山豪宅

邊間有月供股票？

覺得自己咁撚勁話自己買股票好過保險一百倍就唔撚洗問人喇

狗會

小朋友自己做下功課啦 睇多啲書睇多啲財經雜誌學習下金融知識啦

如果你接收到高風險啲既野 可以試下基金 自己買或者搵公司幫你操盤都得 最緊要唔好亂信人叫你買乜就買乜 有興趣可以一齊研究下
Tg:raymondax

2000就落馬會啦

2000蚊 一係就2800一就黎儲蓄保險